sales算唔算係最大壓力嘅工？

大多數工時10-11個鐘
見客入嚟要做跟尾狗 不停sell客
跑唔夠數俾上頭屌 人工少

最? 咁做錯少少人地就無命個啲叫最最最?

連登第N屆鬥慘大會開始

SALES都好多種同唔同位, D客自己走入黎果D同要自己主動搵客果D己經實好遠.